依家仲有無人cut有線？

假如樣樣嘢三分鐘熱度，當權者就為所欲為。

要cut就cut咗 要唔cut就唔會cut
唔通有得cut一半咩